# Capstone: Transaction Recommendations For Mobile

## Owner:  Ortiz, Juan Esteban.
## Developers: Fajardo Vega, Verónica Eunice.
##	       Flores Álvarez, Cristian Armando.
##	       Mendez Rivera, Stephane.
##	       Trujillo Barrios, Patricia.

### Repositorio creado con el fin de desarrollar el proyecto de recomendaciones personalizadas de transacciones por la aplicación Citibanamex móvil. 
